Tecnologias Utilizadas

Backend - C#
Frontend - Html (razor), javascript, css


Correr o Projecto

1º Fazer o pull do Projecto;
2º Abrir o Visual Studio
3º Abrir o Projecto seleccionando o ficheiro “SpecialistMpesaSoftwareDeveloper.sln” na raiz do projecto.
4º Correr o Projecto
